如果表白失敗後仲可以做朋友

咁就證明根本愛得唔夠深
真正愛過又點忍心 點甘心做番朋友

Mo ga la
No fd z do

佢提出想做番朋友 希望我可以好似以前咁對佢
但我真係做唔出

咁好
不過小心做兵

所以我拒絕咗 我亦都知道呢啲最後嘅說話「你可以再搵我」叫不過係客套說話

佢話想做返朋友咪好囉屌你 佢同我講話不如你做我哥哥

啲女到底咩心態 其實好自私

女人全部都係雞黎嫁啦 冇個好女人

同你男女掉轉 係個男仔提出做返朋友

一樣係想好似以前咁對佢，但佢有冇諗過我係鍾意你先會咁對你

做朋友？不了，我拒絕咗，叫佢以後唔好再搵我

佢哋根本唔明 如果真正愛過 其實係做唔番朋友
可唔可以唔好咁殘忍

你既愛只係幼稚既霸地盤遊戲

真係愛佢 想對佢好既 想關懷佢錫佢 用朋友身份一樣得 點解一定要情人身份？
就係因為你覺得佢好 唔想比人搶走 自己想做唯一果個 所以用情人既身份綁住佢

溝唔到就溝第個啦，仲做咩朋友，做朋友有得比你屌咩

感謝師兄屌醒
其實係
但問題係佢已經同咗第個一齊 我仲應該好似以為咁對佢咩 一嚟驚自己沉船 二嚟唔想似派帽

到你揾左另一個女朋友你會冇咁多野諗，到時再睇下大家仲想唔想 keep呢段關係啦。
不過仲要雙方伴侶都 ok

以前我都係咁諗 覺得佢地咁諗好自私
到左依加 有個之前好鐘意又表過白 依加又做返朋友 我都唔知點解會咁 自己解釋唔到
我一唔開心打比佢同佢講野就開心返 正係想聽佢講野 咩都得 係得佢令到我個心平靜
佢都唔開心都會打黎
其實我都分唔清自己想點

做人決絕啲，朋友多一個唔多少一個唔少🚬🐋

其實係咪得我理解呢句係收兵

兵仔你好

最可怕係成為咗習慣

但一個咁了解對方嘅有幾多個。。。

佢唔係嘅 好多時我想主動幫佢佢都會拒絕
從來都唔拎我着數
佢唔係呢種人